要香港人罷工=要非洲人學習煮食技巧［傷心emoji]

都係晒鳩氣的😢

覺得個比喻唔夠好，認真，食過埃塞俄比亞菜，古古怪怪，但係唔難食。

應該係，要香港人罷工=要非洲人學習整白切雞

言歸正傳，727見

我覺得而家日頭返工, 放工返假抗爭仲有效同持久
唔係事後孔明, 雨革其中敗因就係放棄生活 ALL IN 抗爭, 反而不利對付港共長拖必勝玩法

連登仔話要罷

冇計，唔返工邊度得

係 PLAN A, PLAN B 邊面多人做到
PARTIME 肯定多人過過罷工
PLAN A, PLAN B 我都支持